\subsection{Objektstrukturplan} ~\\
Der Objektstrukturplan hilft vor allem bei der Erstellung des Projektstrukturplans. Dabei werden alle Objekte die in das Ergebnisprodukt einfließen gesammelt und als Mindmap dargestellt.
%% TODO: Text

\begin{longtabu}{|X|}
	\hline
	\makecell[c] {\Large\textbf{Objektstrukturplangrafik}}   	
	
	\\ \hline	\\\centerline{
		\includegraphics[width=.9\textwidth]{images/pm_osp.png}
	}
	\label{objektstrukturplan}
	\\ \hline
	\caption{Objektstrukturplan}
\end{longtabu}
\vspace{-\baselineskip}
{\centering Siehe vergrößerte Grafik auf Seite \pageref{bigfig:images/pm_osp.png}.\\}